[本地郊遊] 秋高氣爽去邊郊遊好？

最好有山有海，遠離塵囂，舒緩壓力既地方
有咩建議？

麥徑一段同二段

塔門，蒲台島

lm關注
今日好似冇咁曬

尋日都唔算好曬
好似全世界都去左行山咁

+1
帶多啲水就得
天氣熱既帶埋泳衣順便去浪茄

鑽石山

浪茄就唔使泳衣啦